====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - Les dispositions du c . for . ainsi que celles de la loi du 19 déc . 1917 que nous avons signalées supra , § 1er , VI ont été complétées respectivement , les unes par l ’ art . 13 du décret-loi du 25 juil . 1935 sur les projets régionaux d ’ urbanisme , les autres par l ’ art . 16 du décret-loi , portant la même date , sur la région parisienne .
Entity Name (Type) :: VI (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
VI (MISC)
Total entitiy counts: 1

